又重溫左一拳超人

其實波羅斯死前可以遇到琦玉真係一種福氣黎
佢等於宇宙中既琦玉又係搵唔到對手
死前可以同琦玉打一場真係死而無憾
見到佢可以解脫真係抵佢開心

相反留低嘅琦玉其實好慘
希望琦玉都可以搵到一個贏到自己嘅人啦

btw我諗本身波羅斯勢均力敵嘅對手應該係爆破
因為個預言係二十年前
而龍卷細個 姐係十八年前 爆破曾經救過龍卷
所以個時間都幾吻合

勢均力敵既對手唔係講緊餓狼咩

巴打用緊咩app

應該唔係
因為二十年前

漫畫人

預言又唔一定講個陣既